［賭波有圖］問過足球賽馬資訊監管，依間tips信唔信得過

上邊條link係足球賽馬資訊監管介紹嘅，佢就話會有唔錯回報，又聲稱唔收錢做過60天乜撚認證，認證過d貼士

有無巴/絲打真心試過依間咩Soccer Helper，定係大家都覺得係騙子，因為我知道坊間騙子多到數唔到，但係嗰個足球賽馬資訊監管話行內人先知邊間信得過，佢就介紹咗依間俾我，定係根本個咩足球監管都係所謂嘅騙子，不喜勿插，想大家研究下

足球監管條link

tips 咁準佢一早發左達啦, 仲洗做咩.

貪字得個貧呀巴打

賺夠左益下人

係真男人就唔好咁撚戅鳩，個賽馬資訊監管本身都係鬼嚟架啦，低鳩能

何以見得啊巴打

啲貼士咁撚準自己買都得啦
因為佢都知賭無100％贏
但賣料比你班on9就穩賺

巴打你覺得一定信唔過？

應該可以用商品說明條例去捉

算啦，換湯唔換藥，咪又係呃錢。
希望巴打唔係打手，打手睇住因果報應!

我覺得聽落都幾穩陣可以一試

巴打試左未呀, work 唔 work

好流啊